韓國旅行一問

想問如果3個大人 去韓國5日4夜
靜計洗費大約要帶港元幾錢過去（吾計酒店機票）